Ik zou ook zijn afgegaan in nog twee stoten had ze haar armen en benen niet om me heen gegooid, en haar handen over mijn billen glijden, hield me strak tegen de pruilende en hebzuchtige lippen van haar schaamteloze kut alsof ze erin zou schuiven ballocks, billen en alles, als het mogelijk was.
